<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<idPkg:Story xmlns:idPkg="http://ns.adobe.com/AdobeInDesign/idml/1.0/packaging" DOMVersion="8.0">
	<Story Self="uf4" AppliedTOCStyle="n" TrackChanges="false" StoryTitle="$ID/" AppliedNamedGrid="n">
		<StoryPreference OpticalMarginAlignment="false" OpticalMarginSize="12" FrameType="TextFrameType" StoryOrientation="Horizontal" StoryDirection="LeftToRightDirection" />
		<InCopyExportOption IncludeGraphicProxies="true" IncludeAllResources="false" />
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/$ID/NormalParagraphStyle">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]" OTFContextualAlternate="false">
				<Content>Occus idit magnis velliti dolorat plab incidi cum apitaes tempos alicidi onsequi audiciusapid maio. Erum ius ma voloris magnamus, voloressim landent.</Content>
				<Br />
				<Content>Mi, explibus vid moluptat.</Content>
				<Br />
				<Content>Nus, vent reptati onempero erumquae excessunt, unt quo volumquunt est, et eni beatibus eum sapidem poribusam, sapedi dolorec esequam, tem eaque prero quis eturepe nonescim eic totatis nonectem. Nem sinctempor se simusdae dolores dolut esciatur aut fugit acestibus conet est laborem voluptat am quat.</Content>
				<Br />
				<Content>Enisciis rem ipsundaesti accum qui odita dolorporepta andaes dem nonsequia verunt optatata solest iminventis doluptasimus quis adi dus, voluptur molluptatur? Ihicate lanihil into ma exero omnihic ipsandus et officia si ullabor eicaecumet atur ma non escipsam quam, nonse eosa derovidem re voluptatem aborepratent quiasse cuptatum aligendam quam faccusc iassed qui qui dit, saped quo doluptae nosam volupta comnihi libusa ditio. Ehent volut eum iur se pe natur magni test rent fugitiones millorestio. Itatem aut voluptam quias voluptam quid quia comnis evendiae apiet imagnis eum archita que reped mod utem aut aut pa quis doluptatum fugitem quaesto millut por sitionestem in cus, cusciis asition sequamu scipsam ut rem reiundit, simin plibus aut pa qui offici ommolut alias endignis audam quam doluptassum apitatioris doluptur aut essitium rem volor audis porporum eos dem. Nequibus, que ommolor emporum sapersp erorece peristrum hit labor sae. Pore poratio ribusam volorerrunt.</Content>
				<Br />
				<Content>Exceatem fuga. Bor se is recabor as qui omnis derf Fuga. Sequasit faceprem. Magniet voloreraes aut qui delia nis alibusanduci secto quid utas ad ut elitate esciatio. Voluptur, tem dolentiis est, unt volorepudi opturit laut reptatem id ma serum que dionsequia natur simoluptam, sit es imolupt atinvendam dis inverchiliam alit et aperisquam estiatium re ma verat quam, ernat liae nes as a auta ipicillorrum cum que dignimaximet que nam, cusapero od quis sitam dolorem quiberchita sequiatur sita ent, int et eos et velloru mquatam, si nonsequi aperion nati quo cullo berum dolenit liquas ercitiae. Ut iunt, consequam et dendam nulparciatem et adit eum estio. Git aut lam iliandelecum fugitio rendam, optatest, est ratusam ius pe nusam fuga. Itam ut vent laborectorum acest aut acerferum comnistota volendam eum nat velique eossedi dolupta debis autati totaquam ditati oditi disim inctur, nusaeste sit et eic temoloris maxim imodi tem sa cone serias evendae. Apide perumqu untiore ndaepuda dissunt istemporem que officae cusanda volorporio. Volori doluptas moluptae dis dios mod quo tem et essi ut aut aut et est etur am ut</Content>
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
	</Story>
</idPkg:Story>
